不合作運動搞香港人，不如去玩鳩嗚仲好

屌 次次經過尖沙嘴，見到班鄉村大陸西如常購物，完全不受影響咁，好撚嬲

應該重點招呼尖沙嘴，等班仆街唔敢黎

個班大陸西咁鍾意係名店門口排隊，緊係跟住一齊排，係佢地後面叫口號，唱歌仔

係佢地一生中，最昂貴最缺少既唔係佢排緊隊買個D奢侈品，係「自由」啊

推

光復紅土個日應該要搞搞佢地

一日香港零售業（and飲食業）養住咁多靠大陸西搵食既從業員，一日佢地都唔會槍口對外

而且大陸封鎖消息，好多黎香港既大陸西係唔知道發生乜事。

你去佢行街個到同佢一齊行街，做鳩嗚旅伴，佢地就會返去有排講，「遍地開花」啦喂

對準黑警啦,屌你

香港呢個社會最大問題係，宜家好多人靠D大陸西既錢黎屌命

大家發唔發覺少左好多保險仔煩自己？

因為宜家保險係一車車咁車D保險仔上大陸到拉客

個D「XX冰室」系列，多數招呼大陸人多過香港人，尤其遊客區個D。

海港城呢D高級奢侈品林立既商場更加唔洗講啦，
每個蝗蟲一定要去朝聖既聖地添啦。

樓下有人以死控訴

人命 快推 附近有冇人勸到

點解我地香港人搞到咁折墮，係自己地方都要去死

係死就點都同大陸西攬炒，或者大陸西自己精精地死返上去佢地個「萎大的蛆国」